[PUBG]用AMD CPU成日彈game

懷疑bluehole 歧視amd
半年前仲用緊i5 2500嗰時未彈過game。一換r7 1700就出現彈game 嘅情況，不過都唔算好嚴重。
pubg 6月22號嗰個更新之後幾乎每次開game 連lobby都未入到就彈，有時成功開到一場喇，一上飛機又彈
當初以為係自己oc咗先會咁，cpu同gpu 個oc 熄曬都係咁
有冇ching 有高招打救下小弟

用返intel

用i7

而家暫時用緊 notebook 玩住先
希望bluehole 搞下佢喇唉